有冇d mij的民用產品附有合格証？

我就未見過